紀錄下自己買波有幾燈 鐘意就黎笑下

戒賭啦

閒錢玩下 鐘意又同路咪一齊叫波